Android機相集(pixel, huawai, sony,HTC,Samsung, etc..)

有無人分享下自己部機既相，純分享同睇下其他機既影相品質

坐車影，1+3

你用HDR+影？

垃圾三叔機 s8鳩影

係，hdr+ old version

s7

op5

note8
技術為零

都係op5

執過少少？1＋5 overall日拍都幾好

對比較深左，其實用pro mode影已經都唔錯，陰影光暗唔洗執都得

A7 2016

坐飛機影 Pixel

s7edge

s7 edge ,上面反轉重發

***夜拍真係幾靚
雖然個直岀個色幾saturated vibrant

1＋3

露毛

Bam